覺唔覺有娜同留真兩個成日係宿舍磨豆腐

Daddy話出道頭三年唔俾拍拖 正值青春期嘅佢地對性愛好好奇+敏感
講真全隊最靚係佢地都好難唔互相吸引 一齊打開咸網唔多唔少都會睇lesbian片 睇睇下就學下打茄輪再捽下碟 見有娜gel甲gel到狠一狠就知佢係tbg 留真係tb
成件事好能make sense

牙志有份玩埋一份都唔出奇啦..

lia就一定懶到瞓係到

?

唔會啦 我有時都會幫下手

樓主弱智 大家唔好再回呢個post

晚晚開淫p又同你講咩

拉

牙志一定帶頭玩…

係 你幫手dum下垃圾

你俾我搞大個肚+俾我飛咗

佢個feel無咁淫..

Ok

Yes

#15 #16 分身嚟
連狗快bam

樓主佛利民(man仔)分身黎
連狗快bam

咩人先會諗埋d咁既野..

man's my man

下..好正常

RV宿舍會做咩

彩領個鼻可以當假鳩用

申姊妹

樓主夠係青春期啦